# BaoCaoProjectDiDong

============================Nhật ký tiến độ=========================

Lam Cong Hau 16/12
- Dang nhap, dang ky, chinh sua thong tin, quen mat khau da hoan thanh
- Co so du lieu chay = mysql
- Cau hinh lai cai url trong android o packet user dang nhap, dang ky, quen mat khau, chinh sua thong tin
= cai port ipv4 hien dang su dung trong laptop
- Cau hinh lai username voi password trong file application.properties nay = username voi pass cua mysql cua may minh
- Khoi dong ben phia server = intellj dung spring boot

Lam Cong Hau 17/12
- Chuc nang chat truc tuyen chay kha on mac du con ti loi, khi demo co le phai dung tieu xao
- onlonglick de load tin nhan doi phuong lun phai chuan bi chay truoc
- on click de gui tin nhan
- them bang chat trong mysql
- intell them model chat, chat controller, chat service 

Lam Cong Hau 18/12
- app da lay duoc tin nhan cua b truoc khi a gui tin nhan kieu nhu da load dc cau hoi truoc khi gui cau tra loi
- bo su kien on long click
- go bo chuc nang quang cao
- dang co gang code chuc nang xac thuc email tuc la coi thu email do co thuc ko tranh no spam email ao, email rac
- chuc nang ggmap bo tay chua bik cac sua
- chat truc tuyen da show dc lich su chat nhung khi mo lai no lan 2 thi se ko xem dc lich su chat nua chac do ham on create androi no chi chap nhap chay lan thu nhat solution co le la phai luc bam vao mo man hinh thi no se load ham lay lich su hoi thoai
- chuc nang lay lich su hoi thoai con bi loi la no load tin nhan truoc tin nhan cuoi 2 lan
- trang thai like cua account A khi dang nhap account B tren cung thiet bi do thi no van xem dc thang truoc do like cai gi

